樣柒內向既毒撚想屌閪真係好難

唔想叫雞 sp女會想搵靚仔
無口才又悶 但鳩痕點搞

搵多個毒撚互射囉
咁簡單都諗唔到